Para ejecutar gradingStdents.js:
    -Instalar Node v14.18.1 (puede funcionar con version mayor a 12)
    -En la raiz de la carpeta ejecutar  "node gradingStudents.js" se visualizará el log de la ejecución
    -Si se modificará la entrada de la funcion modificar el array dentro del console.log.

Para ejecutar binarios.php
    -Intalar php (xampp)
    -Si se usa xampp colocar en htdocs el archivo binarios.php y abrir en el navegador
    -Si se usa la cli de php ejecutar php binarios.php